<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje</title>
    <link>https://softnya.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://softnya.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Como crear un NFT en la red de WAX?</title>
      <link>https://softnya.github.io/my_launchx_blog/posts/nft/</link>
      <pubDate>Wed, 04 May 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://softnya.github.io/my_launchx_blog/posts/nft/</guid>
      <description>Como crear un NFT en la red de WAX? El proceso es muy sencillo, primero hay que crear y recargar una wallet de WAX, para esto puedes ver este video, explica muy detalladamente:
 https://www.youtube.com/watch?v=QbmDD2wlWHk
 Para crear tu wallet es en: https://wallet.wax.io
Es importante que consideres hacer &amp;ldquo;stake&amp;rdquo; de WAX dentro de NET, CPU y RAM como se especifica en el video. Como sugerencia realiza el stake de la siguiente manera: 5 WAX en NET 10 WAX en CPU 100 WAX en RAM</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje en la misión Front End de Launch X</title>
      <link>https://softnya.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://softnya.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¡Hola de nuevo!
En este artículo quiero compartir mi experiencia en la primera misión de Launch X.
Mi experiencia de Front End Primero que todo, yo soy una persona experimentada en el desarrollo web, desde hace varios años me he dedicado a crear una gran cantidad de páginas de todos los temas. Con esto quiero hacer incapié que mi conocimiento en este tema ya es bastante amplio, por lo que no repercutió un gran reto en terminarlo, de hecho siempre procuré realizar un diseño lo más atrativamente posible.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador de software</title>
      <link>https://softnya.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://softnya.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola a todos!
Para mi, los valores que debe tener un desarrollador son los siguientes:
 Honestidad (sobre todo cuando se trata de Home Office). Trabajo en equipo. Mejora continua. Autovaloración.  Estos principios procuro siempre aplicarlos y tenerlos siempre en mente.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
